某個"專業人士"屌個17歲幫梓樂嘅FA

而家個17歲FA 已經盡力幫梓樂
請問你憑啲咩去屌返人地轉頭
仲要好似以為自己真係好撚勁感去寸人

P.s. 祝朗軒一世平安

Push

dllm呢d無聊人
係錯既有料就直接解
單單打打成個屎忽鬼咁有撚意思
btw感謝朗軒出庭作供

ST JOHN?人地都話st john只係教thoery，pratical係咁多次出去跟醫生護士學

人地好威架 又係St John 又有係明愛讀Nursing架

呢條友jm9？

可能以為自己好撚Pro 所以就直接屌朗軒

呢啲撚頭咪又係得個鳩up

讀個nursing 巴之閉咁
咪又係羡慕妒忌人
好心佢啦

anthony_01_07

咁叻就唔應該去讀nursing 唔讀醫哂撚哂

講嘢陰陽怪氣，喂也....，老人老狗喂乜撚嘢也，係咪生少咗個春袋？

屌
其實條友係唔係盲架
CIHE名校NURSING 高材生

ICP 高係醫生同朗軒講架

On9
有表徵有成因唔可以假設「係」去處理？
條友未L 做過clinical ?
下下要有報告「yes」 先做野就真係死得人多

attention whore

原來係Nursing仔
縮翻入你老母個閪啦柒頭Anthony
係咪覺得自己有醫學知識好撚勁呀
咪咁井底之蛙啦廢柴

推

明愛d人柒少一陣得唔得
之前先有2個幫政府拍片叫人做全民檢測
一堆弱智藍一係扮勁想點

佢仲啱啱上咗SU添

最大袋係佢

明愛已經7仲嫌唔夠7

ICP升嘅原因有好多 而啲原因亦都有好多manifestations可以睇得到 所以肉眼判斷到係咩事有幾奇...？

讀個濕鳩明愛就唔好咁大聲啦

我條女就做緊護士
佢都話手足做得好好佢睇到流眼淚
呢條撚樣藍絲定點

佢應該好快加入民建聯

或者做法醫

一定單單案有冇可疑都佢話事而唔係屍體話事

做醫護最緊要有心去幫人 同為人細心
有時候就係差一時半分去影響判斷 影響人哋一世

覺得朗軒好叻仔
比個啲做到滑晒啞嘅大國手叻一百萬倍

普通人上左庭出左樣都受好大壓力
D無謂人仲係ig開post鳩up
衰D講有錯藍絲第一時間屈左距殺人啦
幾時到距D small potatoes係到take attention

照MRI睇ICP

人地可能要CT THORAX 先睇到PTX
就算佢既醫學常識對與錯都好 一黎就係道德低地只會受盡連登指罵

朗軒已經做曬佢識做同做到嘅嘢 真心好欣賞佢嘅勇氣同對人嘅心
朗軒多謝你 加油

果d attention seeking既鍵盤FA就算吧啦

佢到底知唔知ICP係點度

人地仲要直接話朗軒本人 係到寸朗軒係DR
真係辛苦朗軒了

21世紀進化到用MRI睇ICP

知就唔會講呢d on9野啦

希望佢出ward醒醒定定

真係辛苦郎軒#adore
男人老狗睇字都眼濕濕
9 up條友咁有料唔撚去讀醫生

個男仔講咗ICP 高係急症室醫生講

Attention whore 想講到自己醫學知識好勁咁 唔講仲以為你MBBS 明愛nursing就收翻埋la

朗軒加油

pish

明大mbbs

最怕呢種口講天下無敵 事後孔明人

好快紅架啦條友

睇佢呢種態度讀完出到嚟做
應該係個ward嘅「風雲人物」

應該大把nurse識得佢

好自為之

只係一個未畢業嘅nursing學生走去單單打打
呢啲人都唔方對病人有咩愛心
仁心仁術呢啲專業精神都唔會關佢事

睇字都feel到條友酸到

我知啊 但第二張圖句野都有問題

CIHE有幾勁

要咁樣借件事嚟出幾個stories 嚟搏人注意，依條友白過咁多年人生

講閪咩 佢有冇出街跟醫生護士做field medic
有咪識囉

nursing 手足要好好招呼下佢

有種人妒忌心太重，然後中意用自己嘅所有專業去令拉低受寵者嘅地位

其實好多sign睇得出ICP升
口鼻有清澈液體 battle sign raccoon eyes 再嚴重D突眼同BP HR全降等等

唔識trauma pre-hospital management其實可以唔洗衝出黎柒

明愛啲廢人都夠膽笑人
上次part 個(吞屎)
夠膽死打包叫人全名
屍牌掛腳指
Vital signs 都未撚識

不能同意更多

你係本人？見你另一個post 都係到叫人唔好理呀Anthony gor
當事人唔care 就可以由得佢感屌朗軒？即係人地唔出聲 就代表可以繼續屌9人？Goodest Logic 喎Bro

其實有腦嘅都知 如果真係要開波嘅話 唔遮名 佢好快俾人圍插死啦 遮黎做咩
只係怕大家咁樣 會影響到個男仔姐

樓主pin

可能佢真係本人

屌呢個真
開頭我仲以為醫生黎
點知明愛仔

咁都可以攞優越感 呢啲正宗傻閪

而家有人用槍指住佢 迫佢出po玩單單打打？

Pinned比大家睇下佢個靚仔樣 可能將來都係Doctor 嚟架

即係咁 鬧條友嘅同時都要諗吓公開審判呢一個行為會唔會影響到個男仔

Push 好撚嬲

佢做件事嘅時候係咪應該有面對後果嘅準備？

屌你老味 讀明愛nursing做人做到咁撚串柒柒 推！

着重的是後者

P牌推唔郁 屌

細妹係醫生表示17歲仔做到咁已經好叻仔

讀明愛都串柒柒

讀明愛有幾專業

咁佢又洗唔洗諗吓FA嘅感受？

佢係成年人 夠18歲
做得出就自己承擔返個結果

定係你係佢條女？

你有料唔撚使讀明愛啦柒頭

你估佢唔想
有hku medic入唔通入明愛啊

On9傻閪
人地急救同上庭個陣 件垃圾係度做緊乜呀
而家仲好意思出文單單打打
唔抵得定係無腦藍屍黎？

唔明你噏乜
睇師兄啲post都好正路
想知點解會幫條友

明愛賤種黎

有無諗過影響到朗軒幾大？

梳 冇點瞓表達得唔清晰
條友係而家大家講緊嗰個
男仔係個17歲靚仔

佢條女知唔知佢男朋友今期出哂名
禍必及妻兒

根據你個logic
Anthony gor都唔care 你care啲咩姐

同埋，我想講post得出嚟，就預左要為自己嘅言論負責。佢而家係令到朗軒再加多個麻煩，人地朗軒出庭已經夠攰，仲要比Anthony gor屌。你估朗軒真係佛嚟咩，見到啲感嘅comment 可以當無事發生？

賤種講得出口就咪撚怕

屌
Get嘅
不過個男仔(17歳FA)都上晒新聞
我諗影響有限

推撚爆佢

個男仔仲係學生組織發言人添
咁所以呢？
據說佢哋之前係同一間學校
條友畢咗業 但都有可能影響到佢哋嘅人際關係㗎嘛

上曬新聞唔代表影響有限㗎

第一次聽
讀啲咩架

睇佢個profile自我介紹個位打咁多野就知傻閪黎

其實條撚樣咩心態？
首先要一個啱啱中學畢業嘅細路有依個勇氣救人已經好叻 就算係一個成年人唔多唔少遇到依啲情況都會panic
第二醫者父母心 唔係應該將patient擺係最前咩？事後係度嘴砲有撚用 香港醫護界有佢依啲人就大獲 如果之後佢覺得人地搶左佢case搞到佢無左光環 係唔係又會繼續嘴砲？On9

可能係Anthony gor本人

又係cihe

其實佢唔覺得柒咩
中學讀真光 ig info特登寫tlmahk都算 啲名校撚好鍾意咁
讀真光入唔到八大入唔到外國u要讀明愛都好意思寫 CIHE 佢啲中學同學有無笑柒佢

我不是

nursing嘅朋友識做啦

推爆佢等佢知囉

呢啲咁嘅人出嚟Service真係自求多福
我指去睇嘅病人自求多福

做咩不推文

人地係專業喎 點解唔講得？
講事實又要俾你批鬥？
跟一排醫生就代表識專業野？
我跟消防員做一排係咪又識點救火？

我唔否認佢17歲有勇有謀
但事實上依加關乎1條命
唔係你有冇勇氣嘅關係喎
係你判斷錯誤就會害死人喎
如果學兩學就識救人
咁醫生就唔洗讀10 9幾年書啦

發現呢排連登風氣 一講事實就話人分化點點點

利申 非當時人 唔洗串我

自大撚

呢啲人唔撚識同人合作就算佢出道實習一定比人屌到仆街

我唔係好理解到你講緊啲乜
Ching係咪stone左

呢啲柒頭我一定全力推撚爆佢

真

我相信
如果真係如你所講 多個麻煩嘅話
佢又點會唔想大家公審佢
同時如果佢想大家公審佢嘅話
佢個story就唔會遮username啦

照完 病人都升天歸西了

人地17歲就上戰埸落手救人
咁都可以挑剔

Hi anthony

講事實唔怕下 但條友成隻小學雞咁出嚟柒呀嗎

Nursing Year 1 即係一個SEM都未讀完?
咁憑乜扮晒大袋

屌 明愛

明愛仔
仲cheap過恆大

啱 真係有心提點嘅 係照直講問題所在 而唔係講嘢串柒柒單單打打咁 第時呢啲叻唔切嘅傻仔做護士嗰時當正自己係醫生㗎啦

唔講以為兩大醫科

上面啲人話佢讀nursing
其實我都唔知呢間野係讀啲乜撚 淨係聽過呢個名 好似asso嚟？

明大Nursing
影撚衰晒成間學校

小弟不材，做咗a&e nurse 4,5年，未聽過head injury 要做mri，亦未聽過head injury 呢個provisional diagnosis 要用increase icp 黎backup

讀果幾年書仔以為自己好撚醒嘅school 撚知唔知醜你地考十幾分碌入黎嫁咋，謙虛d, 咪影響nursing 成個行頭嘅形象啦

讀咩唔係問題
最大問題係條撚樣做的野有問題

未stabilize照條毛咩

讀個明愛nursing就喺度串柒柒
仲要係year one
唔講以為mbchb

推爆佢

讀明愛係威啲既

柒撚到

同埋第一次聽有人講睇mri知道icp
mri最多睇到個hemorrhage有幾大係咩位
但最準睇icp都係靠monitor放probe入去個腦度
不過好多s&s已經知icp有無升

咁佢講左啲咩專業知識？我淨係見到個無聊人係到單單打打

係撚專業 書都讀得少少

講事實同一句屌埋去係兩件事黎
佢做緊嘅嘢對件事完全冇幫助
咁香港有言論自由（理論上）佢把口鍾意講咩無人管到佢嘅 佢鍾意坐喺屋企指指點點都冇問題
但係佢要做好俾其他人批評嘅準備囉

屌你老味cihe nursing year one可以有幾專業呀

好撚專業幫佢出下名

根本就係小人唔抵得朗軒俾人讚
人哋16歲喺前線盡力救人 幾大勇氣
自己就馬後炮單單打打 而為自己好醒 踩低人

就係你呢啲人先搞到識急救都唔敢幫人

垃圾 attention seeker
心地咁差 出ward嗰陣好醒醒定定咪害人
唔講以為佢讀MBBS 收皮啦

條仆街明愛仔咁撚涼薄單單打打，曾同學出庭係做證盡量還原當時情況同死因，又冇搶疆認屎認屁

我唔知我唔理 總之st John 唔夠佢讀nursing嘅有料

生到個樣咁撚樣
唔出黎扮天才又真係好難有人理佢既
on9仔真係慘，佢老母下世應該都係做雞比人屌，生隻咁既賤種出黎咁折墮

理論實踐都熟加上有人性既巴絲自然會知Anthony柒乜

明愛 nursing Y1
咁撚專業就學人單單打打啊

唔好執著我第一句 我唔知條白痴仔讀得一個sem
個point係假若我讀到Last year屌 唔通又要俾你放上網？

明愛讀得一個sem有幾專業
同埋當時有其他專業FA就唔洗17歲學生哥出手啦 無人之下可以點

就當佢真係Professional 就當佢講事實。
咁我想問下 點解要用啲串串貢嘅語氣嚟話朗軒？

明愛year 1 一個ｓｅｍ都未讀完
「專業」得去邊？

屌，明愛仔一個，唔撚講我以為佢係kongU醫科畢業

提提你，人地讀明愛架

好專業小弟五體投地

重點

文哥咁撚pro 條女又咁撚索
宜家仲要大紅人，仲要係未來護士界既新星
好葡萄

冇圖唔知索唔索㗎喎

睇下 我講少少事實就搵一個位狂入 我唔知條友讀得一個sem

咁我假設條由唔係讀得一個sem
讀到Last year屌
又話佢唔專業？

Last year咁又點 Nursing不嬲實習落手做先係真章 Last year都係條讀書撚咋

真 希望呢位nursing學生可以反省

比條女黎睇下，咁既畜牲條女會係咩樣呢

總之一句講晒
公審行為都會影響到個17歲男仔

要公審？條友個語氣衰撚到呢
佢係真係想指出17歲弟弟講嘅嘢有問題定唔抵得 想出位 大家心照啦

覆咗你啦

人地朗軒盡力去幫梓樂 都要受佢單打
條撚樣有冇人性架
唔該佢grad左都咪撚做護士

個point 係
你所講既專業明愛仔Anthony 對於呢個case 係咪夠專業？
你睇返上面有在職醫生護窿巴打都話Anthony 哥柒
係咪讀nursing 就專業？

第二 佢態度係網上單單打打 定 真係顯示專業出黎
有目共睹啦

假若假若 假若佢唔出post 就唔撚洗柒啦

Btw respect 17歲FA

咁撚閪旨意佢救人就仆街了

Final year又一定好專業嘅？
人要為自己嘅言論負責任 其實就係咁簡單

諗起依張圖

啱呀....mid term 都未完，識鬼咩

More?

屌 我都睇唔明

而家你既point係覺得咁重要既野講返岩係緊要，但呢個post屌條友既位係一黎佢無做先破後立講返岩既野，二黎17歲做到比死因庭裁判官讚理應鼓勵 而唔係用呢啲單單打打既態度去串人，三黎得17歲 將來要從呢行發展自然會去受專業訓練，唔明點解要咁harsh

可能係分化撚黎
朗軒多謝你
你冇做錯到 唔洗理班撚人

咁少相唔夠皮 有冇人係佢朋友呀想識下啲咁專業嘅人

Pin this
俾朗軒見到

十成九都係私怨

我都等緊j
想睇睇文哥咁撚勇猛
食開咩type既女

Agree no more!!!
"專業" 就可以亂感屌9人？

讀明愛都咁大聲
以為佢cu

突發 啱啱上佢ig見到佢收返埋女朋友個ig
咁專業 怕咩啫

朗軒出得個story
難道唔代表佢都有啲感受想抒發咩？

唔駛收埋啦
呢度有啊

做咩縮呀

專業人士未有牌之前「專業」係邊
讀到final year 未出過ward / 過practice 都「專業」呀？

Nursing year 1 仲讀緊biology，可以專業得去邊度：）health assessment 都未識la ching

條仔fb都算叫like咗幾多黄page
條女就成個港豬咁
Anthony’s property 🐻💕😘

好有限囉佢曝光度本身已經咁高
上晒蘋果

正如佢story想講
唔想開名 費事搞到人

人神共憤

圖呢圖呢冇圖點識佢呀

讀到Final year 出咗咁多次Ward
都唔professional 原來出FG出嚟呃人工嘅
仲有Ambulance 入學堂讀得半年 之後先深造
又唔專業啊？
咁讀嚟把撚啊？

支莊嘅ig啱啱del哂po

姐係mon緊po 知咩事啦

“專業” 去fact check 冇問題
但唔該真係講fact 囉
好似Antony 哥咁
比‘更專業’既人再fact check
有咩意思呢

依家個fa幾時有話自己professional
人地做咗自己能力範圍既事
然後等救護車
做乜撚野啫你

由罷課開始已經見到佢
曝光率高唔係第一日嘅事
咁佢都會有佢正常嘅生活㗎嘛
而公審呢一個行為絕對有可能影響到佢日常生活

收皮啦屌你老母
以為咁樣話人唔洗負責任？
屌你老母仆街含家產

認識下啲黃色醫護

講得出唔好怕啦 咁專業比人認識下呀嗎

del哂

佢咁post得就係想人公審佢啦...遮樣人地唔會reply佢story問邊個咩 姐係理性分析 唔係幫邊個 條友臭寸係抵比人屌既 但都唔好講到佢聖人咁唔想人公審啦

入去幫手宣傳下啦

叫條柒頭退莊退學啦
準備俾人指指點點到畢業

文哥做咩咁撚驚改名啊
唔係好撚威咩
我係你條女就真係喊三聲啦

挑仲以為醫科生
明愛仔咋

#91

其實公審17歲弟弟嗰個唔係我地
係你呀安東尼

仲改左新名喎

讀明愛返屋企瞓喇

明愛呢d垃圾學店
真係讀黎把撚架
你熟唔熟香港既學校情況架？
英國巴？

我執著係上面個point

嗱講真 讀得1個sem又串係7嘅

我唔否認

我想講係連登風氣

你今次講緊個佢係邊個佢

條友轉左名做lkm_01_07

身為學生會點解可以咁縮 比人放上連登就即刻del晒啲莊員相 叻仔阿mon po狗

屌你老味 大家都係替朗軒唔抵咋
狂入你？收皮啦 無人想理你啊

即係呢...我讀完PCLL, 依家train緊,我都唔會話自己係「專業」囉🙄

咩叫專業人士? 一日未攞牌一日都未係。

讀year one只係學一科最基本嘅知識。有陣時做人humble d la.

單單打打咁 有咩直接講啦垃撚圾

呢啲垃圾見到人暈咗分分鐘嚇到走咗去

都係果句 如果站係17歲靚仔嘅角度
公審呢件事會影響到佢日常生活嘅話
佢梗係唔希望呢件事發生
所以先會做遮樣嘅行為

Nursing 人路過表示
做學生嗰陣 喺醫院見過突發事件
病人情況差咗 嗰下自己都唔識反應
好佩服17歲個男仔有勇有謀
可以好冷靜咁處理

好心條友咪影衰nursing 人
好彩我唔係讀明愛

咁你意思係咪識急救都唔好去急救
識止血都唔好去幫人止血
on99咁等d血流哂 過埋個黃金救援時間呀
最好就咩都唔好做 企係一邊拎電話拍片
最後都唔好上庭喇
咁就唔會有人乜都屌餐飽 以為自己係智者

個17歲靚仔

睇埋下面先講啦 Ching

名都轉埋

見血都知個腦入面出緊血 出緊血個血壓邊會正常
邊間醫院
咁冇危機意識根本唔啱做醫療呢行

好想識專業人士李劍文

改埋名添呀
唉呀 啱啱唔係好威架咩

你錯咗PO講
你去第二度講返呢個point會多啲人支持你

睇撚埋下面先覆我我首先唔知條由讀得1個sem
我唔係執著條由
我冇縮 利申

睇下有無fd出賣佢地囉🥴

好核突呀條友 佢又有咩咁勁呀睇過咁都唔抵得人呀

有d好奇點解head injury唔做mri
唔係做完mri先會知hemorrhage有幾嚴重 係咩位 影響到咩lobe咩
同埋mri都會睇到你有無spinal cord injury同其他fracture
關於diagnosis 我諗佢講increased icp係想強調有brain injury/hemorrhage姐

我係咪入錯左戒 j post

佢比人judge係因為讀得一個sem，如果一個醫生出黎講既無人會judge啦，呢個係資格既問題，讀到final year都唔應該咁大口氣

好想同Anthony 打欖球激烈的碰撞

人地問我讀咩我都唔好意思答人明愛
就算答完基本上係即走
明愛本身都唔馨香
唔好再搞臭啲啦仆街

柒左就潛啦
唔好阻大家狙擊Anthony 哥
出去開post再批判連登風氣啦

哇

Del 相冇用架
我已經cap曬 你成枝莊既相

巴打好波
不過原來條女咁撚豬
唔撚j lu

咁既身型打rugby，打佢老母咩，落場做個波呀？

笑死人咩咁都夠膽大大聲博出位？收返埋啦

唔知就收嗲啦屌

lkm_01_07 你唔撚係以為轉一轉個ID就冇人知呀嘛？唔撚使mon post啦你今次玩撚完啦戇鳩

咁你都應該FC咗先
經一事長一智啦ching

mon po 9 收埋支莊啲相有用咩

Costa Chan嚟嫁？

我洗撚潛 企定係到都得添啊 波台撚

原來仲要係矮撚

清 我再認真啲覆你個cm有咩問題啦不如
首先你第一段已經可以用返落安東尼到
上咗半個sem就可以話自己專業？

到第二段
你咁講 啫係所有急救係廢架啦？
有無諗過其實17歲弟弟附近無專業人士 咁你話當務之急信自己學過嘅嘢定信身邊無接觸過急救嘅街坊講嘅嘢？

最後想問下連登嘅風氣係咩？
你再上面重有講咁啲嘢令人覺得你分化？

笑撚左 笑埋右
啱啱明明有人好撚威架麻

啱啱改咗名 依家叫 lkm_0107_

開始發嬲

多謝推POAn狗回應下啦

你明愛撚？
人身攻擊我做咩呢
你又咩專業啊 英國巴

乜撚柒野呀？得閒撳番上去望呀？冇野ma
同埋你唔好轉移視線啦屌你老母
好撚明顯呀 你愈覆愈樣衰呀好冇
話得人就唔該唔好撚驚人話番你
驚人話番你既就開頭唔好撚話人先
我屌你老母臭閪

agger 柒撚到仆街重要兜
一個屌佢可能係個人意見 咁撚多人屌柒佢就認錯啦柒頭

知條撚樣實會㩒入黎
我屌你老母啊
祝你grad唔到呀廢柴

好撚串 笑到仆街

我好驚驚呀

呢啲垃圾
真心唔希望咁嘅人上到學生會
學生會唔係圍威喂

雖然明愛嘅學會生會都....

Sorry 冇專業 上得連登都係廢青

專業人士讀明愛
聽到都覺得好專業

條友有撚病？

乜撚都專業 克狗入學堂半年又有資歷認證 一定好專業

如果我係佢嘅話我一早轉左username啦
仲係到嘈半個幾一個鐘唔撚驚咩

人哋係庭上面咪講咗 increase icp係醫生係急症室講架囉
邊撚到係佢個人嘅判斷啊？？？？？

lkm_0107_

唔係讀幾年書仔
人地啱啱year one咋

李劍文其實拉緊票大家幫幫手

好pro

調景嶺個間明愛細過間中學
Final Year好巴閉？

push

條柒頭準備退學啦
校恥

Hello 英國廢青
笑左 感請問你而家上緊啲咩平台？

笑死 好mean

人地year 1炸

笑死 比人撞兩撞 飛埋出街

佢條女聽朝起身應該想分手

入去賀下佢啦

都係個句啦！肯做急救個patient 就有5 成生存嘅機會，but u don’t 100% dead. Ching 我就覺得自己如果冇料就做咩扮四條呢？唔識就唔好亂up d專業名詞。衝出黎柒等比人屌！救人係良心，同勇氣冇關！你呢d係自私怕事，得把口既柒頭，你早啲上床發春夢算啦阻膠 no offence

笑死

講句sorry柒咗咪算 仲要喺到假設

講嘢有幾funny啊李同學

出哂名啦今鋪
收唔到佢皮都要佢出哂名

都幾專業at least 偷呃都幾professional ~

哇屌
實好撚多票呀屌
個莊多謝佢咁撚出力拉票

樓豬pin一pin

人地專業人士，咪撚笑9人啦

其實墜樓+head injury, 個ICP好難唔升㗎喎 仲要有哂elevated ICP嘅signs, 點解唔可以suspect係 elevated ICP 唔通啲first aid要帶哂啲manometer先可唔可以出去救人咩

Jamie: 快啲黎個波要照MRI

幫佢上下位啦識佢既朋友上水唔該

個問題係條傻鳩唔睇內容以為乜都係朗軒自己講
然後係ig tag埋朗軒公審佢唔夠pro 亂鳩咁來喎？

朗軒係佢能力範圍內做左佢做到既野然後等白車來
只係現場佢用佢所學去幫梓樂 自己有根據當下情況作出少少嘅評估
果啲information 係去到醫院之後check完之後得出架喎 而唔係朗軒自己係現場/法庭上9up

咁條傻鳩咪即係無睇內容屌錯朗軒囉
明唔明呀

條傻鳩專唔專業我都唔講啦 樓上大把人講左

文哥好撚大隻，一拳一件連登仔

嘩，係全壘打呀

不如出po屌埋班黑警FA啦An狗 佢地都係係狗堂Train得6個月 好屌唔屌 屌自己友先？

一開始唔懶醒屌鳩一個盡力幫人嘅FA
又點會比人cap落黎公審
我只會話報應
口臭都係一種罪

Mon po狗del status無用架 cap晒喇傻西

轉左做 klmmmmm_01

佢一個sem都未讀完可以有幾專業
更何況我覺得佢嘅語氣先係最大問題
指正朗軒唔夠專業唔係問題，但絕對唔係咁嘅語氣囉，單單打打咁，小學生咩

可能岩岩已經分左
Del名喎

我就係要依啲
希望莊員們知道大家都幫緊李劍文拉票
大家都係因為李劍文先認識你地支莊

學急救原意係救人
其實好多人係街見到有人暈都淨係識打999
點解任何仁要出黎？就係為咗大家可以救得一個得一個

有時只靠書本上嘅野，只會知係咩situation
但點樣救/幫patient就係要多啲實習

急救係快速判斷咩狀況，再盡做等到有十字車黎係一個好正常做法
同時要紀錄底病患發現時間，狀態，可以比啲更專業人士去更加了解事件

明愛又贏報狗sunny gor 後繼有人

轉完未夠薑del account
我寫信去明愛

你居然夠膽反駁Anthony人哋又攞stjohn出嚟屌你㗎啦

推下先 呢d撚屌希望佢早日收皮

又改左名，klmmmmm_01

屌，我以為讀醫好勁又好撚串
原來讀護士，串都唔緊要，詳細解返錯邊都好
而家就成隻戇鳩仔一味話人唔識拋兩個term做專家

哇 好勁

岩呀，搞鳩哂同佢有關既野屌佢老母以為咁樣講野好撚型吖嗱

改得真係快mon po 9

推 又改名啊 咁撚柒

明愛咁紅底你寫信去都應該無用

佢去tackle人，一定係比個鬼佬拖住走嗰隻

喂 出黎啦 你老母比狗屌緊 你條女做緊我隻免費雞

係咪del咗ig

LM睇支莊割席
你唔割全世界知咪料啦

佢Del左story都改埋IG名bio 啲嘢都冇晒希望佢真係知自己衰咩啦

Del icon

仲係唔知改名無用 難怪入明愛啦

first aid好鐘意威

李劍文專科醫生 (未來)咁撚專業，你反駁佢？
人地明愛year 1架

其實識好多醫生 讀緊醫生既
係好humble..
叻既人真係唔會咁樣既態度
可能Anthony 仲細啦 個世界又細

做咩咁夜唔瞓呀專業人士

又改 好心就咪縮沙啦

幫佢出下名啦要

得啦 收皮啦假設撚
btw院前護理急救 救護一定識得多過醫生
讀19幾年書唔代表你讀既野係有用架on 9仔
你搵個診所醫生搓30:2都未必識啊

Cap 9曬啲Post

勁喎😍 發夢係街度救人就有你份！你係d咩人睇你篇護主文就知乜料^_^

改黎做乜鳩

寫畀st john囉

咁撚爽手

搵唔到嘅 想關心下佢

又又又改名

持續跟進

轉咩姐李劍文
你mon po時我都mon緊你ig架
夠薑咪del ac

我係佢柒到退學都似

屌

人地李劍文咁撚專業，邊有衰呀，你就衰

專業人士咁鍾意改名嘅

快撚到

條友keep住改名

ICP (顱內壓)

專業人士
想我寫信畀明愛定st john?

屌你個老母仲以為自己好撚威，仲tag尻人地出嚟屌尻人，睇清楚d個內容先啦，朗軒做曬能力範圍以內嘅事啦，阿專業人士你又做過d乜呀？業都未撚畢就縮返埋先啦，柒撚到呢

傻西瓜，你未繼續改

睇好你睇好你呀
下年紅館開棟篤笑啦戇鳩

推呀屌你老母

又改了又改了

你諗多咗 我連條友叫咩名都唔知 我唔係好care佢
我入嚟係睇連登仔d風氣有幾差

佢呢d只係知上連登先del 咋

改短左以為我唔知啊？

呢啲人真係要批鬥 把口咁臭

仲要讀護士 讓人點相信佢畢業後有專業精神？
咁嘅心態點相信佢重視人命？

退學啦

又長又短咁你唔係以為有用呀嘛？

條女都改埋

入嚟係睇連登仔d風氣有幾差
柒咗你就認啦大佬

推下依張先
我覺得李劍文咁撚專業，大家都要睇下專業人士條女係咩樣

改咁多次名都未知冇用
蠢撚到咁唔該quit啦 遲早累死人

我依加嬲撚到紅撚晒

快到咁得唔得架

傻閪

明愛今次出名靠佢

我撳個f5就知你新嘅username你咪繼續改名囉mon po狗柒頭

其實條明愛仔知唔知其他人refresh一下就睇到佢最新個名 佢唔del ac keep住改都冇用架

廢柴

個柒頭仲未accept我follow

我同佢講啊
咁撚口臭
我就慢慢玩
我射撚埋波慢慢mon你個ig
屌你老母李劍文

即刻去tvb拍on9 36小時 做腦外科醫生 自己做埋醫學顧問都仲得啦

李劍文

喂呀 啱啱唔係好威架咩 tag埋朗軒屌人架麻
你改名改得感快 我追唔到架

連登仔冇影響力 一個識佢嘅人都冇

有無人一齊戒J

幫你出名 幫埋你莊員出名 再幫埋明愛出名
升格大學 入UGC

入去追擊佢啦

條撚屌keep住改名
留名廢事圖海

佢改撚完未 咁戇鳩畢業都唔好出嚟害人

呢條sunny柒頭好似都係nursing?

你唔會係比明愛踢左出校既sunny gor 呀？

係咪嬲到傻咗
唔緊要啦好小事啫 大家都係講下
Relax

上面咪有人post咗

唔撚accept follow 咁柒既
專業人士

已經唔想知佢串d乜
總之繼續狙擊佢

明愛都可以踢出校？

我完全冇嬲過 d人覺得我好嬲咪玩下囉

係啊屌 自爆

好羡慕條女有得做李劍文 (專業人士) 既交配對象
不過妒忌還妒忌，千祈唔好搞人條女呀

佢做咩咁夜唔訓mon住係咁改名 厚面皮啲扮冇嘢都得啦

用MRI Monitor ICP
好打極有限啦

入去屌柒佢啦

抵啦 乜內容都唔睇就話連登風氣差 總之連登仔話人就唔啱 你心水最清

我繼續去狙擊嗰個乜9 Mee好過

推到全部人都識條冚家鏟

咁快跪低

好撚柒

做咩縮呀唔係好專業嘅咩

Quit莊基本啦

連登仔唔挖佢出嚟，你估下佢會唔會道歉？

屌你老母唔係好撚威咩？
縮？縮你老母啊！
縮得番入你老母個閪度我咪唔撚狙擊你囉

做完又要縮
柒到仆街

驚畢唔到業？

on9冇藥醫

柒頭 縮得咁快

唔係好撚PRO架咩

我係咪被blocked

狙擊Mee??
你藍絲狗嚟嫁

唔使quit啦 成個莊都比佢一個整臭晒 仲有得選？

當sunny gor一樣處理
第日出CP唱撚爆你個名
比啲senior知有你啲咁出色既student

打幾隻字當冇事？

Quit莊啦垃圾

連登風氣咪好似個傻鳩咁淨係睇標題，以為係朗軒實牙實齒咁自己9up囉
點知內文有講到啲information 係醫院check完醫生講出來
柒下柒下咁
標題黨

上面有人話你地風氣差

誤會？

含撚啦你，詞不達意？衰撚左都仲唔認，係度玩言語藝術，幫忠誠勇毅含撚啦你，屌你老母

想問下3點半 Anthony d莊員係咪已經訓曬？

戇鳩柒頭皮識少少扮代表
屌你好心縮返落老母個閪度咪撚岀嚟丟架
明愛個朵就係俾你班Attention whore整到臭曬

Hi 專業撚 條女

誤乜撚嘢會呀？講清楚我哋誤會你啲乜撚嘢啦，唔想錯怪好人喎

Oscar同專業人士熟唔熟㗎

Same

Sor 9 我無誤會Anthony gor 嘅言論
我確確實實見到佢寸朗軒

笑左
唔好屈

人地係講個rationale
明愛仔收收皮先

你真係戇鳩仔黎
快撚啲死啦屌你老母

乜撚野詞不達意呀，你本身個意咪就係懶醒喺度屌人囉，唔係同我講你本身想讚人但係用錯字吓話？戇鳩仔

你又改名？

點會咁快瞓，啱啱先del完支莊嘅ig po

男人老狗同我縮
無撚用
一係你就一個打哂成個連登
一係就一開始唔撚好咁多嗲
打幾隻字當無數？
No way

從輕發落？
你就想呀柒頭

幫你出名 幫埋你啲莊員出名 再幫埋明愛出名[/size=6]
升格大學 入UGC

對社會議題關注度？
新聞都唔睇多篇 醫生講嘅同FA講嘅都未撚分到

轉完名未

有，我
我係嗰條女嘅ex frd
好記得上年定係運動期間
佢出過IG close friend story 同人講佢係藍絲
屌你老母，我同佢做咗咁多年朋友都道不同不相為謀，即刻unfollow 佢
我講緊你呀死藍絲譚可宜

明愛同佢啲莊員呢鑊真係多得條撚樣唔少

你老味道歉就道歉啦
都冇誤會你 澄乜撚嘢清啫
柒咗就認啦 仲喺度玩語言偽術

人地都話唔在場唔講咁多跟住又係咁問問問逼人講

Pin this

試吓唔好屈

wa push

畀呢條女坐上嚟盆骨都斷

個政崗笑死人
除咗爭取....多啲沙發 仲識做啲咩

屌
果然相由心生

肥撚到仆街...
同李劍文個格一撚樣
唔怪得一齊啦

本身質素都低 政綱幅圖全部內容都好空泛

原來藍嘅 唔洗留手

痴撚線肥咁撚多

快啲拍條片 放幾張圖 即刻無人記得你係專業人士啦btw 希望有護士 同急救情節目

屌你老母啦 以為夜9媽媽出篇咁嘅野就贖到罪？醫吓個腦下次講野唔好咁契弟先啦mon po狗

見到佢係咁改名好好笑

你咁撚樣幫條柒頭又得？

屌你老尾，J都縮撚埋
唔怪得李劍文可以修心養性做專業人士啦

好似Costa Chan
名校真光入明愛讀真係柒撚到
仲要自己info寫

幫係因為我顧及埋個17歲靚仔嘅感受

UGC 咁少直接QS排第一啦

又改左名

原來係藍屍

佢哋已經成功咗第一項

唉呀 真係唔pin 唔得啦
果然真係藍 唔怪之得會同Anthony gor 一齊啦

嘩 屌臭草配臭花

懶得cap圖 俾link算

戇鳩
去反省下自己講緊乜先啦

變聖芳濟各大學指日可待

直頭超額完成 增加全香港對佢支莊嘅認識

想知朗軒好聲好氣解釋 但係仲勁臭串話無興趣睇無營養既野個條友係乜水

嘩屌原來兩個都係社會垃圾嚟，唔怪得知柒到咁

我嘅意思係佢有咩資格講話係「詞不達意」造成嘅誤會
我真係睇唔出有誤會

藍絲一律唔會留情
推撚到佢仆街

會唔會係大家一齊反省下
到底呢件事件會唔會影響到個17歲靚仔
As佢地本身係同一間學校 文哥grad左
但可能社交圈子都仲有overlap

第三項都得啊
聽日肯定成堆明愛學生一邊睇呢個po一邊傾

藍嘅去做狗啦屌

比你誤會就真

睇人仆街最開心
仲要後生藍絲

條撚樣去開保安道體育館
真人得1.6

其實都知你知啲嘢
但係你講啲又唔講啲咁真係冇人知你噏乜

同意
同埋佢係藍絲 必須清算

病人喺張床到佢仲搓唔搓到

我覺得似我地俾人造多d囉
成件事鬼到仆街

做軍妓都冇人要啦

mean撚到

你個意思係咪
佢哋本身同一間中學
依家讀緊明愛嗰個grad左 但係可能都有朋友仲係間中學讀緊書
所以社交圈子會有重疊

又邊度鬼啊
因為大家都知你柒到仆街？

為咗方便大家睇，補充番佢係第九句講佢係藍
同埋大家咁好奇點解真光都要讀明愛
梗係啦，條女中學成績唔好揀唔到科
最後揀剩兩科垃圾科中史同中lit
好記得佢曾經同我講佢讀唔掂呢兩科elective
但係成績差冇得揀 DSE咪考得差囉

爬唔上張床

屌那星人哋A&E 都冇懷疑朗軒嘅做法
嗰個nursing生何德何能?

有朋友喺間中學度讀緊書
嗰啲朋友可能都係17歲靚仔啲朋友呢

又唔係嘅
都有師兄無1.7都做到

冇錯
根本到而家都唔係「道歉」
只係見比人放左上黎扮慘

道歉都唔識 澄咩清

退莊退學啦
咁嘅人品有咩資格上學生會莊 有咩資格做護士？
連做一個人嘅資格都冇呀

堂堂學生會搞到要del post 我係P就即刻割蓆 劃清界線

咁但係我咁睇
我諗都冇幾個人會係呢件事上撐year1個傻鳩
始終道理唔係佢嗰邊 FA食正晒個光環
咁件事都發生咗 冇辦法
反而我覺得要擔心下佢學校啲垃圾老師杯鳩佢

本身有啲想訓 睇到有料爆醒晒

點解讀中史中lit都可以讀明愛nursing? 定佢唔係nursing??
其他asso d health studies 要讀過chem bio先收喎

有無多d相爆啊巴打

有咁多圖唔用 係要用Yuu?
上幾個星期串完黑警偷鬼滅
今個星期又抄返Yuu?
屌你雙重標準？
想俾位藍絲入？
你唔好同我講惡搞個d
只會俾對家串

肥西真光豬唔配真光校服

藍絲

藍絲真係特別蠢
做attention seeker 然後秒縮

咪再POST分化撚
dont waste time
dont make stupid person famous
P 牌

佢學校好好 有心啦

的確唔會有幾多個人會撐嗰條友
一係就係佢啲朋友
另一個可能性就係個17歲靚仔自己唔想呢件事發生

連登係小圈子嚟

希望佢屋企人係佢面前死但係佢救唔到🙏🏻

你講緊你有朋友喺間中學度讀緊書
定係year one嗰個有朋友喺間中學度讀緊書呀
算啦你唔好自爆 我諗到依個位大家大概明你想講啲咩

嘩屌 以後唔撚係呢啲人做護士呀推到佢以後冇得撈

第二句

明愛邊有咁多要求 有人讀算係咁

藍屍喎清

其實啊Anthony哥就唔係藍屍黎嘅，以我所知佢都係FA，之前都成日出去。
不過同路人還同路人，自己唔在場無啦啦開鳩人波真係抵屌嘅 反省下啦

呢個？

Ching我翻睇咗好多次佢講嘅嘢，佢好似並非ching你口中所講出於「保護傷者」呢個角度，去發表呢一翻攻擊他人嘅言論。

就我所見，佢被人屌唔係因為講「事實」，而係因為佢嘅言語態度同埋行事手法。

言語態度呢part，佢面對有搜集資料嘅異見者，說話口吻極具挑釁意味，俾人感覺不到絲亳尊重。而且冇用任何有說服力嘅論點反擊，而係一句一個「Dr」高帽扣落人哋到，不似有認真討論嘅意思。

到行事手法，佢認為人地錯嘅情況下，唔係選擇據理力爭，用事實令人乖乖閉嘴。而係用cap圖公審呢一種唔會有助溝通嘅方法，甚至想借人地嘅力作攻擊，亦不見得光明磊落。

好老實，若然佢用事實令異見者閉嘴，我自然無話可説，但呢一種為人處事方式，屌佢嘅唔只會係連登仔。

如果想cap 圖公審我，feel free

同大陸 偷完人野 告返人地原本個標誌 有乜分別？
你答我
骨子裏都出咗成浸支那人味

出去分化？

手足嚟
不過唔係手足就大晒嘅

FA配藍屍連登仔點睇

下 出嚟做nurse嫁喎
無bio chem底點上堂 讀又讀得兩年 唔通佢會中學bio chem教起咩 肯定係assume全班都識基本嘢嫁啦

佢條女自稱藍
本人唔知

自己黃但條女藍

鄺醫生
人又叻又有良知 呢啲先係醫護人員 仁心仁術

明愛係咪全港第一個藍絲su

你點知佢係手足 佢條女仲要係藍絲

冇興趣 因為樓下已經討論完

改左篇文啦 無用誤會呢隻字啦
原來Anthony gor 真係有mon post
Hello Anthony~3點幾仲唔瞓呀

Property

有嘅
水炮車都會遊行啦

唔知佢哋得唔得閒轉埋facebook名

自從唔同學店開nursing course後 真係一蟹不如一蟹

用佢個商業概念同直接侵犯人哋個知識版權
係完全兩回事黎
建議溫下書先

我要 道歉呀

開始多comment 話條柒頭係手足

佢係唔係手足我就唔撚知，條女藍同戇鳩就個個都知

禍必及妻兒

轉頭就會改翻篇道歉文出嚟

有求必應

唔使講呢啲說話洗太平地
真係手足唔會講啲咁撚仆街嘅嘢
有問題咪指証勸導 同恥笑嘲諷係完全兩回事

條女又柒又肥，唔講以為屠場偷走出嚟

只能講兩件垃圾藍絲好撚襯

班朋友仔開始入嚟洗地

思路正確
仲想洗白
好撚柒

豬肉屍
轉行做豬肉分割員啦 仲讀咩nursing 照下鎢絲燈好過mri啦

屌你真係雙重標準 我輸
我收皮 果然連登真係冇理性
我俾你搞到我都唔敢話自己黃
都係睇少d算

Lunch gor 夠係黃(應該)
但你會唔會當佢手足先

ching講野有文有路 中point

*指正

就憑李劍文三個字
人地專業人士

藍屍黎，大家隨便屌

睇到依個post好大啟發

1. 條友藍撚到黑，拖條女都自認係藍絲，串埋手足都仲有人幫佢護航

2. 明愛雖然係垃圾學校，但一支莊有幾個藍咁去選學生會，可見成支莊有幾藍。學生組織係好明顯咁俾人滲透緊

外人WHO CARES
香港有4成藍
開呢D POST不如實際D

好行夾唔送

唔緊要 睇少啲連登 讀多啲書先

可能啊Anthony哥A0仔見到有女受溝 藍絲都照殺呢

CT 夠睇
MR 做得太耐

實際啲你老母咩？
批鬥同路人喎 你戇鳩架？

FA 食藍屍 唔緊要
WE GOT YOUR BACK BRO

Anything 巧叻叻

Bob叔都未必夠撞，欖球健將劍文頂唔頂得住

update一下先

手足咁又點？
係手足既話
對住果個FA講野就唔會單單打打啦
懶係用一d所謂專業知識去批評一個係現場做實事既人
呢d手足要唔要都罷

原來係黃屍即刻報比香港警察知，原來依隻李劍文有出去搞事

屌佢老母，乜撚野無意批評人地呀？
乜撚野欣賞尊重呀？好想嘔呀
唔該你承認自己冇尊重過人地，惡意批評人地，係自己衰自己唔岩，同人地鄭重道歉呀
屌你老母

P牌仔慢慢玩

頂 半夜三更唔好嚇親人啦

手足佢老母臭閪咩
有撚共同體思想？

必須正視

宣傳佢真係唔在行，要學下佢條仔李劍文

幾句就洗太平地
有巴打post埋條女啲story出嚟，講明唔鍾意ex係黃要分手，你信佢下一個會搵手足？

咪話咗係手足就唔係大晒囉

道歉呀傻閪 唔撚要政府新聞稿啊

一野收佢皮

Anthony Facebook

佢條女Facebook

enjoy
係咪好有優越感
俾你贏咗添我P牌仔黎

你肯定手足就唔會講仆街野？連登已經大把啦

幫我帶高帽?
開POST關心一個藍屍有咩為?
咁都要鬧?
POPO?
5毛?
ON9?

唔撚抵得人
忌才

人定豬

又係果個成日叫人實際啲 自己走去嘆冷氣

大家接唔接受佢嘅道歉

滲透還滲透 始終都係民選 咁撚藍嘅學生會都夠票上到 都知明愛啲學生係幾無腦

新鮮滾熱辣兩小無猜屌左兩個月

我judge 緊樓上條友
Btw發覺大家真係曲直難分 my bad

有冇交property tax

嗰啲係手足口病

自己物化自己成咁都幾肉酸

受佢老母
一日唔退學 一日都唔會停

大專生以為係小學生

夠票上到?

明愛nursing 好心就收返埋啦屌

仲以為係邊個醫生講
原來係明愛仔

好想瘋狂奶佢粒癦

藍屍係咁上下

U are damn right
Do nothing can help HK
so u can go home suck yr dick and enjoy yr porn
Dont join our discussion

我以為巴打原意指唔做scan
咁做CT都合理

陳同貓

越望越似Bob

雖然係候選，但真係好想睇下最後選唔選到，順便推斷下明愛啲人咩質素

你唔係現場根本冇資格批評人
救 人要承受個種心理壓力幾大
醫生都有錯 更何況一個普通嘅17歲學生

貓貓好慘

好似上咗？

平時政治光譜唔同互屌互割一回事，關乎手足人命邊會咁？

2其實好難
好現實講呢幾年上學生會莊嘅人真係少咗 你見年年keep住都有幾間u係無莊/臨政就知
兩嚟 真係有啲紅底/偽中立但有join政府啲青年乜乜組織嘅學生想入學生會滲透 而家暫時都叫擋到（起碼八大係）但再斷多幾年莊，無老鬼scan下d背景起下底就難講了

公憤難平

乜撚嘢再次澄清
事實有誤 或者有灰色地帶先會用澄清㗎嘛
依家又唔係扭曲你句說話本身個意思
你講出嚟句野本身就係鬧鳩人
直接道歉啟事咪道歉啟事 澄清 澄佢老母臭閪

好似係

比你講一講真係有啲似

Anthony’s SEX property

柒左唔敢認係到spin其他野來講
自己都同個傻鳩錯一樣既野
睇啲唔睇啲
又唔敢reply

物化自己

無興趣幫佢洗白 好柒。
不過既然佢都係FA 佢應該要明白喺情況危急嘅時候 朗軒已經盡左嘅最大嘅能力去幫梓樂 而唔係選擇同撩交嗌

有腦就唔會食藍屍啦

上左啦 好似今日岩岩點完票

點解啲人咁撚肉酸係都要衝出嚟柒㗎姐
男人老狗做咗就從一而終
嗰頭以為自己好威轉個頭又道晒歉咁
真係好肉酸

選到，等轉莊

有冇得踢佢落嚟啊 罷免佢哋 咁嘅人根本就冇資格做學生會

落到場睇死你咪又係手騰腳震
有朗軒一半咁冷靜做assessment同diagnosis 都偷笑

嘩屌 好撚似

最後一句無意針對Ching 你 只係相信李劍文會睇呢個post

應該唔洗 因為無人會想租佢

唔撚使改㗎啦 mon緊post嗰個
正式宣佈你玩撚完
為自己言行負責任啦 大個仔㗎啦
今次真係幫你唔到

成日都覺得2016年起學生組織係有計劃地俾人瓦解

喂 唔係好撚威既咩 笠撚哂水做乜

直接離任啦

ig轉咗?

澄佢老母 喺到扮嘢拋書包 MRI點都唔會喺第一個拎黎check ICP做嘅test 乜撚嘢"肉眼MRI" 以為自己好幽默？ dllm

非明愛學生 唔知明愛有咩標準 點樣可以罷免 有無明愛人講解吓？集體寫信去明愛？

一個FA走去奶藍屍閪

有冇人可以持續更新下佢IG啲近況
瞓唔撚着

屌條女個樣加慎入啦卜街，似智障樣。

我係屌緊上面條友
你曲完到我曲你又直左

屍

臭咗嘅生蠔
見字自己想像下浸味

自己係到單單打打
言語上充滿哂挑釁譏笑架語氣
咁都叫無意批評？
一啲尊重都無
如果係好清楚又識架，
用自己架知識黎講件事
可能都無咁多人屌佢

我覺得係退聯，一嚟令到八大學生會connection少咗好多，二嚟變咗可動用嘅只有自己學校入面嘅物資

屌笑咗 原來係我曲直難分sor

快撚啲轉名啦柒頭 我實mon撚住你架喎

nursing yr1 sem1

死豬閪死全家啦

大學大專學生會通常只可以靠學校內學生提出罷免公投

推到佢仆街，dllm

請尊重可愛的豬豬🙏🏻謝謝

有冇明愛手足 踢柒佢啦

樓豬聽日整合再出post?

呢啲柒頭出少句當幫忙

明愛仔拋書包 仲圈子要幾細先夠膽咁做

藍絲係低賤啲

我知，大家都誤會左你想批評
但我知你原意係要認屎認屁，話比全世界知李劍文讀明愛，有條豬閪做肉便器呀嘛

其實head trauma 已經係其中一個原因 blown pupils 已經係一個physical finding 可以就咁physical exam 睇ICP

send email去明愛
推到佢俾人退學

上撚咗啦支莊 投信任票嘅都戇鳩

呢條仆街冚家鏟

順帶一提 叫佢搵下咩叫Cushing triad

當時環境緊急 係要綜合咁多個sign and symptom同assessment 做一個diagnosis
絕對唔係單憑一個test既result 就決定個diagnosis

我估佢連最基礎既GCS係咩都唔知

又唔係公審佢 你點推論到影響個fa日常生活

唔好咁啦 佢可能 physiology 都要重刷

信藍絲

見到就火滾
係有料就搵個fa出嚟教吓佢
人地可能多謝你添
喺自己ig到吹兩嘴懶pro邊個唔識
上網睇youtube d唱歌片又係
總有一兩條友係度扮大佬指指點點

如果巴打讀緊明愛係咪可以發動罷免su

屌睇到好撚嬲
有無文筆好嘅巴打可以幫手打段投訴template 聽日send去明愛推撚到佢俾人quit school (本身想打quit u但諗諗吓條明愛仔係撚大學生咩)

佢好似聲稱 st.john ambulance,唔係應該上哂PHTLS先有得上車㗎咩？

垃圾明愛，垃圾SU

從佢唔希望將呢件事件擺上枱面
Story遮左username

可以呀

等你開完我再推

似del左acc 喎

聽日先 等我瞓醒先算

都唔明啲人咁鍾意擺自己條女/仔個ig喺自己bio驚死人起底搵唔到
不過佢唔擺我邊有得睇

你講緊邊個story樓主開po既圖都有晒username

留名幫推

17歲

有facebook

成個討論根本最奇怪就係呢個位
讀緊N展嘅可唔可以話自己係專業 係Engineer
讀law嘅可唔可以自己話自己係bar/soli 專業人士（分分鐘犯法）
讀醫嘅可唔可以直接話自己係醫生
讀Gbus可唔可以直接話自己係ibanker

再縮細個scale
你中學讀econ會唔會話自己係經濟學家 讀physics會唔會話自己係物理學家 當你electives唔讀呢啲
maths compul一定有讀 會唔會有中學雞自稱數學家

睇黎你是一個大好人
朗軒係個善良人所以就算被挑釁嘅係佢都話唔想搞到人
如果今日Anthony哥只係單獨ig dm 朗軒要學術討論，我都仲可以好人目光咁去睇
但頂 家陣態度串貢貢嘅係佢，擺朗軒上自己ig 公審又係佢，係佢先開哂名咁單打獨鬥 只係佢失預算嘅係followers 入面係有人會睇唔過眼

咁大個人，做決定要為自己行為負責承受後果

佢篇嘢同凱婷一樣有陣柒味

跟

咁請問劍文原意係咩呀？
Del咗ig點繼續睇你道歉呀？
口臭完對唔住就得？
屌你老母
澄清返，語氣重咗

咁個fa個story遮邊個username？我又無佢story既圖 你突然講佢遮左username同樓主個po真係無咩關係

其實絕對明大家嘅諗法
主要想都係想幫朗軒出頭
但或者由一開始佢遮名呢個行為 已經冇諗過希望將呢件事發大黎搞呢

大把physical test 可以做咗先
我覺得佢連MRI喺啲咩同睇啲咩都唔知就出黎拋書包 就算要r/o increased ICP front-line imaging點都唔會喺做MRI先

利申：讀咗兩個Diagnostic radiographer degree

唔想開名 費事搞到人

Del 撚埋

洗一洗眼先

del撚晒ig？

點解

劍文你冇做錯，你professional 架嘛做乜要縮埋變曱甴

劍文

呢啲就有圖豬西到咁

劍文我哋好掛住你呀 唯有send email去你學校搵你啦

好大波 減下肥應該幾正 好想被佢坐爆

單單打打，幫梓樂嘅FA仲要好聲好氣解釋，ANTHONY前一句dr曾，後一句想聽書，咁撚搶口啊嘛？咁撚臭串啊嘛？宜家就同你上堂啊，做咩道歉？放上咩大群討論下？依家我哋討論下姐，呢度又夠大，你又del ig唔參與討論，搞咩呀

李劍文
明愛專上學院學生會主席（27-11-2020至28-11-2020）

個fa係話唔想搞到人咋喎 佢自己唔想搞到人同樓主想搞尻條友有咩關係呀大佬樓主開po屌既又唔係個fa 你解釋下點解樓主開呢個po會影響到fa日常生活啦 反而你po呢張圖我先知個fa username

推論係
因為一啲原因 所以朗軒唔想搞到人（例如社交）
樓主搞左佢 最後影響嘅咪又係朗軒

好笑

ching你諗清楚你講緊咩未 fa唔想搞到佢 同呢個po搞緊佢係毫無關係 仲有就算條友比連登仔屌到人格破產都好都唔會影響到個fa

你最尾嗰句我都係唔知你點推出黎 我舉個例 我唔想你喺連登比人屌 你比好多連登仔屌 咁對我有咩影響？

P牌每日只可以開一個

人渣

咁你又唔好9up 到咁
CPR 一個普通醫護都會識
唔識唔好同人講係醫生

況且好多醫護都會讀院前急救
尤其做急症室個班

on9仔唔識尊重仲學人上su

冇人想識你呀
縮返入你老母個閪到啦，衝出嚟柒
不推文，拉

你唔想我喺連登俾人屌都會有個原因㗎嘛
而如果我比好多連登仔屌嘅話 都有機會觸及到你呢一個原因 觸及到嘅話咪影響你囉

Fyi

我真係諗唔透有咩原因會令到條友比人屌係會影響到fa日常生活 你比啲例子或者直接得唔得

Sor，唔想睇啲冇營養嘅左膠言論，唔想負責任就道歉當冇講過

有啲似忍者亂太朗

朗軒目睹呢件事心理壓力一定好大
法官鼓勵下佢唔得？
咁都唔抵得

讀nursing? 阿anthony，ICP唔係做MRI就量度到架，MRI只可以睇到trauma嘅程度。ICP要入OT擺條IVC駁住EVD先睇到架。同埋阿Anthony咁醒不如搵下咩係Cushing's traid? 唔使做MRI唔使駁EVD已經可以憑vital signs初步判斷到有increased ICP情況出現。

如果阿Anthony知道咩係Monro-Kellie hypothesis，知道head injury嘅程度，就會明白assess head injury之後有冇ICP升係好平常嘅評估方向，而人地亦都冇提過所有head injury都係由ICP高引起。阿anthony你不如讀多幾年書先judge人啦。

唔係撻個MRI呢個字出嚟就叫識得多嘢架，學人撻terms大把人撻得多過你啦。一個讀nursing嘅人，氣度知識邏輯都連一個中學生都不如，quit U算啦。

痴線，呢啲讚賞梗係要俾身為師兄嘅劍文，劍文不單止上過急救課程，依家仲係明愛year1，成功上埋莊，點可以俾中學師弟威過佢，係時候拋下呢個sem1上過嘅zoom喇

條仔個樣正常過條女咁多都要食豬扒仲要藍絲

其實上學生會真係付出好多 由其呢排政治運動咁 上得應該都有晒心理準備掛 btw藍就冇人投啦應該

但本身退聯係本土思潮引起
正如當時本土派出黎都比人話分化民主派一樣

縮完又出聲明 大家點睇

比我就罷免佢算
留佢同佢條藍絲女咪搞臭自己個朵

退完聯之後又唔重建番個本土學聯
搞到而家有啲u仲係學聯 有啲又退咗 點團結

人地係叫朗軒阿 邊個曾朗賢阿 道歉可唔可以比啲誠意？連名都錯

唔係嫁 好似呢條友咁 唔係佢自己衝出嚟柒 邊個知佢底嗰浸藍？同埋啲入咗政府青年組織嘅人好叻扮中立嫁 因為最緊要係滲透入個組織先 所以佢哋唔會一開始就走出來話反對香港獨立

唔係有無心理準備係根本唔夠人組成一支莊去選 同埋而家仲要武肺 要傾莊煩撚到 又難r人上

佢地之後d本土學生會其實都叫有connection嘅
但個bargaining power比學聯個朵細好多姐
依家睇返只可以話以前嘅學聯偏泛民個邊
而泛民本土又誓不兩立
就算有學聯都係只係表面上
當中嘅衝突都唔會解決到

拼音輸入法打錯字？

Sor喎，我都冇咩興趣睇d冇營養嘅嘢

係啊 我都明佢哋係覺得學聯係泛民所以退 但你退咗都要搞番個組織團結番八大啦
就好似之前話踢走泛民立會，咁就梗係搵啲本土派出嚟參選搶位，而唔係放棄個選舉啊
同埋而家學聯入面係CU LU UST 樹仁 其實都轉緊做本土莊，如果另外四大入番，將學聯變成新本土學聯又得唔得呢

拼音兩個字好似都唔啱bo ching
不過凌晨五點幾都出黎打篇文 同埋睇佢篇文啲字眼都幾黃 學生哥就算啦 咁狙擊人都冇意思 有錯改番咪得

軒 係xuan
賢 係xian
係用拼音輸入法打錯字啦
但依家啲學生係用拼音定速成？以前就肯定得大陸仔用拼音

Sor我on9 可能真係拼音

凌晨出文先唔誠懇，同政府深夜先出新聞稿一樣

真 仲要連FA個名都打錯

屌咪玩啦 連登呢個post都係凌晨先出啦佢地咪算反應快 同正苦比

罷免左佢先有得傾

邊位ching係爸爸

好撚bulk呢隻臭閪條褲就爆

個官嗰一句真係睇到人眼濕濕

講還講 咪撚放相 啱啱訓醒就嚇到鳩縮

唔知大家收唔收貨呢
我覺得收皮就有佢份

on9 仔衝出嚟柒

啲人眼紅係咁 分分鐘藍既添

講得出就予咗畀人評頭品足架啦，同意就得。寸9佢竟然係風氣問題，你條L樣係民建聯定阿娥呀？

你都係摺埋啦on9

收皮喇

阿文仔 少少都唔識就唔好出黎柒阿嘛

明愛
無討論空間了

朗軒仲有冷靜嘅頭腦 仲有善良嘅心

unavailable

直頭想佢死

直頭要成team收皮

就算唔講 Cushing triad, ICH引致升ICP都係合理推斷
再講位義務FA17歲 佢讀nursing都過20啦 仲咁唔抵得人

即係比人斬左兩刀，周身標緊血，血壓低到就死，都硬係要照埋個whole body CT先肯做野嘅人

[url]講真，再係冇上堂叫人幫佢take就飛紙仔俾老師啦，唔想依啲撚樣畢到業[/url]

Cihe仲夠膽出聲 入到大學先講嘢啦

可能以為d人會覺得自己好撚勁，專業分析
明愛就番返佢老母個閪啦

dse仔有無20分？

B5 30

明愛？唔係關愛機構黎？
男人老狗做乜讀護士，咁有料？

道歉有用咩
到依加都死撐話係無意批評同用字欠佳
正式跌落地揦番拃沙 同林鄭一鳩樣死要面
正正經經認自己on9串串貢唔得嘅
解散把啦你地

對眼生得咁開嘅

佢d英文，好心講返中文

乜嘢學校乜嘢學生

咪對明愛仔啲用字咁高要求啦

因為無營養

放過人哋啦

入佢IG教育下佢地

Anthony屌佢個陣洗唔洗熄燈蒙頭入閘

唔講以為條女係男人，咁L豬西
勁似肥bob

Diu野豬 diu戴左假髮野豬

連聲明幾時應該隔格都唔知
中學冇教過你地寫？
口講就為公義
但係 貴會有位成員出言不遜
仲有隻藍絲女朋友
嚴重影響公眾對 貴會嘅信心囉

屌肥到咁就收聲啦

樓主pin this

即刻follow樓豬

嘩，豬撚到

撐Anthony
笠水笠得咁撚快
又讀明愛咁撚勁
唔撐唔得

巴打你講野

自己放上網公審然後話無諗過發大黎搞
精神分裂啊?

明愛就算啦

你唔同個明愛垃圾講?
黎呢到講把撚啊?
真係on9

原來係明愛仔

都係因為黑警阻撚住晒
朗軒已經好叻
夠冷靜

笑撚死以為係咁改名就得

成個八婆咁

佢quit唔到U

好有健吾feel

以為自己好風趣咁串人
好撚中二病
呢個世界真係好撚多呢啲無貢獻又大大聲既垃圾

真係好柒

自以為是既人好多
仲要得把口 事後孔明 狗眼看人低集合於一身
到底現實有幾垃圾

搭Uber 要 $180

唔抵得人做得好

呢啲垃圾得個講字 事後孔明就收皮啦

講得出頭部MRI都知流啦
trauma一定係CT. 通常trauma你ICP高，十次有九次都係因為heamatoma

佢公審人 人地公審返佢 呢啲叫karma啊ching
唔好講到件事無因就有果咁啦

咁撚辛苦死讀爛讀先入到明愛
Quit左你叫佢點算好

你乜柒都唔知都好意思話自己講事實
笑左

戇鳩仔

傻鳩想借梓樂同FA 上位？

劍文加油，有潛力做下個陳肇始上位架

係有d細蚊仔鐘意串姐

不過唔講急救知識 我唔識
梓樂有時個陣 條細蚊仔係邊到？ 係屋企開冷氣睇直播？

其實所有嚴重既head injury都會increase icp pe signs of increase icp都有排佢可以讀，下下要用investigation就死左十世

我覺得係調返轉，應該head injury/trauma可能引致ICP高。
而ICP可能會進一步導致"brain injury".

Anthony仔道咩歉姐
唔係好型架咩一開始
而家仲聽唔聽書呀🙇🏻‍♂️

追擊

明愛野雞咋 Quit唔到U

劍文哥：喂，大學生緊火有女埋身，理得佢肥瘦黃藍，梗係屌左先啦

好靚仔 想打J

Raised ICP 有大把clinical sign/clue
Mechanism of injury, GCS, neurological signs etc etc
讀d濕鳩明愛既當然唔會識 以為自己好撚professional?

估唔到2020年都仲睇到 ‘如果你知我係邊個 你一定唔敢串我’
收皮啦on9仔

無錯
照完MRI 都死撚左啦

有時CT都唔照直接neurosurg intervention

佢個莊出咗聲明

希望多d 護士醫生手足睇到
等第日佢地出醫院做野個時玩死佢地

推到全世界都知佢係肥藍絲

自暴其短就係呢d

明愛nursing柒撚到

其實佢如果真係有讀書，就算真係冇讀pe sign, 用下常識都自己個腦都諗到，你trauma, 尤其是一d blunt trauma, 你可能爆撚左d meningeal arteries，咁咪heamatoma, 或者甚至乎你係intracerebral hematoma, 邊個case都好，咁你可能mass effect壓住d野，咁你個ICP先會升嘛。你ICP升得，有野壓住，可能有d位ischemia或者被影響。你個腦每個部分都有作用，又有乜可能完全冇symptoms，重要係acute state

推到條垃圾仆街

唔明點解係都要屌唔可以讚

所以一個人 好定壞
係在於佢本身有冇一顆善良既心

依條垃圾就真係典範
以為抛書包好撚型 點知柒到失去一切

唔睇icon十足十成個八婆講是非咁既口吻 好心啦男人老狗咪撚喂也啦 識少少扮代表既教課書 係咪想人覺得你好撚勁識急救野 想show quali 返nurse school啦

因為藍屍同一堆港豬係 無良心

只係批評 沒有讚賞同建議

死因裁判官有屌醫生既權力同專業，個官讚個細路手法專業、完美，完

入間野雞都咁搶口真係哪來的自信

屌你 讀埋d野雞學院學人拋書包邊撚個呀你
食屎啦返去

我只聽過trauma CT brain, 我暫時香港都未聽過trauma要開urgent MRI照頭。
加上你MRI，一開始個patient你唔知頭唔知路，你點知佢身體入面有冇野令佢唔入得MRI

笑撚死，正常都唔會有人被公審，亦都唔會有人無啦啦就比人公審
喺到講埋啲廢話
你係條仆街本人定係佢啲fd呀？

睇連登評女同花姐全民造星上腦咩都屌咗先

讀得明愛都係人中之龍

希望你出ward會見到你，我會俾個好好嘅體驗你
Icp高某程度上真係肉眼睇得出，如果嘢嘢都要等confirmed先take action真係唔該你唔好入行pre-hosiptal 嘅 trauma management 真係講反應，你咁嘅質地真係好心唔好衝出黎柒

點呀柒頭李劍文，有冇人性架你

肉便器啦即係

唔係現場就收聲啦

藍扮黃走去上su

想問下有向學校投訴條仆街有無用？
我認為條仆街嘅言論同態度真係唔適合成為nurse囉

亥時出世?
香港淪陷日

明愛？？

我d asso狗都唔屌啦
On撚99
學人扮大袋

睇到眼都突

劍文：難道黃藍之間冇真愛？使唔使幫你照MRI ？

嗱 起底還起底 唔好搞臭母校個名呀 間中學老師好學生好 唯獨你on99咁撚樣想點

屌好恐怖
咁後生就睇落成個大媽咁dllm要洗眼

原來係傻閪明愛撚屌一碌，幾時輪到條碌撚出聲啊，收皮啦

點解依家讀白英泥都可以衝出黎柒

可惜U都唔撚係

明愛 nursing year 1
唔講以為讀醫嘅係你呀

人地17歲做急救次數分分中多過呢個所謂專業人士

同埋佢係咪EN課程咋

正確黎講明愛連U都唔係

有除非佢學校自己唔想搞
好多年前有同學俾人搞9過，跟住成科要佢take過
唔洗可憐佢，水炮車黎藍到發黑

有機會係假冒

算啦人地都道歉

mri睇出血部位同腦受損程度架

劍文：屌你，軟硬夠係明愛仔，你嘈乜柒

而家就係要條撚樣為佢講過嘅嘢付出代價，就係要佢收皮，我就推撚晒所有呢條撚屌嘅post

我準備了，應該send依個post嘅cap圖做證據就得？

明愛讀就曬撚氣啦傻鳩Anthony. Dse10零分碌入去係到扮代表

Anthony呢個外務方式係咪共產黨真傳
咁撚搶口既

典型愈無料既人愈鍾意認叻
一開頭就單單打打叫人dr.曾明串人
柒左就話用詞不當有誤會？邊到有誤會你？
又要威又要帶頭盔既人係要俾啲教訓

明愛
仲柒過I大
呢啲畢業會唔會救死人？

真 男人老狗做埋啲八婆嘢
又喂也又盛做乜9
不嬲FA話係初步判斷 急救員都要assume worst case 冇考過試定咩 同啲廢老一樣 用把口最叻 尤其係屌人 真實遇到呢啲case睇吓佢有冇咁口響
人哋專業人士都prove咗 完全唔知佢那來的自信 完全冇專業道德把口臭撚到

邊撚個劍文

劍文：連我個大名你都唔識，你係咪毅進仔

咁佢條撚友又唔幫
on9
咁我夠識講啦
死傻閪

藍絲？咁串柒柒做乜鳩
推一推先

收皮啦 屌佢老母
人地已經盡左全力

nursing 你都唔except佢識d咩架啦
同佢講都嘥9氣

如果呢條友第日有咩冬瓜豆腐救護醫生記得車完佢去醫院照埋mri先好開始同佢急救

明愛nursing都咁大枝嘢

咁撚專業幫我洗眼ok?

咁撚似啊Bob
Btw多謝啊文仔，千祈唔好放生條女🙏

佢將來入行可能都會單單打打啲同事

候選內閣
唔撚洗選都得

依家無人識你呀

心諗諗撚個attention seeker?

劍文哥知道玩大左

認真想知 DSE 要幾多粒星先夠入明愛白奇英
想跟劍文哥學野

好撚柒呀 屌人st. john垃圾 自己大大隻字打係intro

而家明愛最撚紅係佢啵

明愛係大學黎架咩？

清好波，要佢formal reply
佢好命而家先 year1，應該未出ward，停9佢practicum就仆街慢慢補不過班老嘢藍屍多，實保住佢個屎忽

明愛手足靠你啲發揮

Dr. Li ：屌，個醫生都唔撚識醫既唔照MRI 點知呀

不過有無人識寫比個formal格式嚟驚寫錯然後大家一齊send過去投訴

隻藍屍狗李劍文同佢條女應該係想帶風向屈曾同學做錯野

姐係冇踢佢走啦，姐係攬佢啦，咁叫道歉就收皮啦

條女唔止個樣豬，本身都應該係一隻豬
Con day問佢邊個政治人物最代表到佢，佢答王維基, Ar Antony gor 答梁天琦

最識野一定係叫現場環境唔安全然後走人啦

劍文哥：我地課程資歷架構第5級架

想讀醫就讀到醫咩

世上總有好多依d傻閪
運動期間都大把為左爭上鏡既傻閪FA啦

同政府一鳩樣，做錯野就話自己處理唔好或者人地曲解誤會。從來都唔會認自己嘅原意同出發點錯，所謂道歉聲明都唔見得有悔意。

要玩死佢大把方法啦

“睇新聞”見過成班係到飲酒食煙吹水

推佢老母啦

醫生讀十幾年書係學埋內外科喎
普通急救上十幾堂已經得 你訓撚醒未

仲要係明愛

講句道歉就大哂咩
更何況佢真有心就用返自己ig出post啦
串人個陣就咁撚大聲 道歉就縮沙到最後死廢柴
呢種人唔見棺材唔流眼淚
食下教訓就岩架啦 免得佢他日害死人

呢啲傻閪真係要屌多2野

Don’t make stupid people famous

弱智都入到啦nursing

女版阿bob

幫佢出名啦

呢d撚樣淨係識單單打打
屌你老味原本以為xgu 醫科
原來爛鳩明愛 收檔啦

讀明愛都擦到優越感

又肥又黑心

所以我成日都話 香港專科霸權係極嚴重

班專科撚成日以為自己好撚巴閉

但其實啲所謂專科 喺外國人眼中只係社會其中一種身分， 並唔係好似香港咁有特權階級， 養到班人自大成性

笑左 搵到個懷疑係佢另一個ig 係自己莊聲明下底既留言

真係好想知佢點樣「唔會就咁算」

Btw應該自己專心啲讀書先岩

嘩屌你老母讀垃圾明愛nursing咁撚癲枝嘢
請問dse係咪要滿分先入到咁撚pro嘅垃圾明愛

條友完美示範左dk effect
識得少少就以為自己真係好撚叻

啱， 為解圍而扮有歉意

咩造成不便 深感遺憾

明眼人都知 依啲係罐頭道歉方式

條友year1 第一個sem 咋
「專業」條撚

單係朗軒份勇氣已經夠我尊敬佢一世

睇連登仲見人講為上鏡而推開原本幫緊人既FA
根本大把依d傻閪係搏上鏡為溝女而出去

上咗半個sem zoom

以為係醫生，點知係護士你以為自己係下一個陳笑恥？

推爆條仆街

笑撚死，明愛nursing 以為自己好勁，nursing 入面差唔多數一數二差

屌仲以為係一大三大埋東大，原來都唔係

本會全體十分支持民主自由？條女踢爆左係藍架喎

專科撚 從來都係 專科人士

not專業人士。

咩行業既人都好 只要做野有專業既態度都可以係專業人士

真係好似bob,光左頭應該一樣樣

呢d人要推撚到佢仆街先得 黑人憎到

唔識波學人講波都真係幾柒
你話講波唔一定踢得叻就話啫

佢連專科都未係，唔好借啲衣用佢嚟話哂啲專科人
我識大把專科醫生都好humble，正常人都明白自己既渺小，唔會咁串，只有on9先會咁自大

seek attention下話?
take attention

條女已經係佢嘅報應

出名話咁易

唔睇都唔知原來明愛有搞專上學位

原來係小學同學

咪係
有啲柒頭 一有人出咗事
就以小見大 講大道理
乜撚嘢特權階級姐
同埋而家香港地最大係差佬

推一推

唔好話點度ICP先 呀同學仔可能連EVD 都未見過

可能繼續嬲
都想知佢可以點唔就咁算

明愛不是U, quit 唔到

呢句真！

佢牌都未撚有專咩業啊ON99
仲要係19明愛咋

咁樣鬧個細路仔應該都係藍絲嚟
乜明愛Nursing好勁？
點解唔同人講明自己係明愛 要人搵
擺明知自己唔夠料

人地日日自願去民安隊幫手好撚辛苦㗎
大家快啲唔該條仆街啦